
                      Reconozco que como película no es un peliculón, pero a mi me gustó por la ingenuidad del personaje, y que te hace pensar que realmente puede que el sea más feliz con una ilusión, el y  cualquiera, que la persona que se piensa que lo tiene pueda que sea la más pobre de espítiru, es original el tema aunque luego después ha habido otras que le han seguido un poco el guión, como quitarle a un amigo esa ilusión y que al fin al cabo le quita la soledad, pues aquí a seguir la corriente y en algún momento quererle abrir los ojos
        
            